老豆深藍 近排見佢鐘意睇燒山

之前見佢成日睇youtube d假channel 幫佢封左勁多 跟住可以鳩禁禁到燒山 宜家見佢日日睇 應唔應該俾佢繼續睇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

燒山都好過fake news

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

比佢睇毓民算

燒山入門比佢入口

睇毓民好撚過

幫佢block左佢la

試過特登引佢睇 屌左句就關左毓民太出名

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

老燒果種收到風會點點點係會吸引到某類人
睇老燒啲膠野點都好過共狗啲政治宣傳野

agger
比佢睇住先
慢慢嚟

雖然燒山係戇鳩
但深藍嘅話
燒山算係易入口
有機會就幫佢轉埋細良啦

燒山拉咗好多淺藍/中立變黃
利申家中兩老都係

燒山年紀同你老豆差唔多(廢老)比其他人較易入口

老燒好吸引和理非

個仆街睇到唔訓教我又冇睇開燒山
搞到我又睇埋一份睇下洗唔洗block埋佢

好開始

幾好呀
對藍絲黎講燒山易入口。

睇睇下燒山，Youtube就會suggest 其他好Channel比佢架啦。

然後youtube好大機會會suggest游清源，佢雖然9up 當秘笈，但係佢d扮晒有中共內幕料嘅風格係最會吸引到藍絲睇。

D100果d風格係揸住支槍迫藍絲睇佢哋都唔會睇。

毓民果d只係屌屌屌無養份唔啱新手, 蕭生又經濟又國際比較易入口!

劉細良咪又係老燒隻馬
如果唔介意粗口嘅話
Barry Ma都幾適合阿叔聽
好多中坑聽佢講叫雞啲事
順便聽下佢發癲咁屌柒777 幾好笑嘅

老燒》老徐》小豪子太后》D100》升其易》啤梨晚報》碌撚

同毓民有乜分別? 咪又係屌屌屌!

燒山 for 廢老
劉世良 for 有讀過書嘅人

唔明點解好多廢老好鍾意老燒

燒山易入口 啱癈老

睇on9野好過睇洗腦野

毓民係政治人物，曾經從政。即係藍絲會當佢係反對派人物，係一世都唔會buy佢。

睇老燒點都好過睇港人港地啦

轉睇劉細良

叫佢轉睇何志光

燒山鳩笑冇人識笑

睇燒山都好過睇d 垃圾channel既

俾你老豆睇劉細良同Barry Ma
試下你老豆鐘意乜口味

睇燒山, 最多燒左個山.
睇細良同毓民, 佢地入唔到口.
D100就最好, 不同人的觀點都不同, 有小組討論.
D100主持有些人有自己開台.

總之唔撐建制唔撐警就得

二百萬人 中肯定唔同傾向唔同立場

有乜所謂

好似打機攻略咁

燒山係入門

好簡單嘅問題。
當你20歲時，會唔會睇一個10歲小學生開Channel講時事？

年紀大嘅覺得自己見識多過後生，係唔會認同佢哋講嘅時事/政治。

燒山嘅年紀加埋說話技巧先會令佢哋心甘情願咁聽。

燒山都ok既
鳩up分析下
好過睇假新聞

老燒點都好過李力持

睇燒山好過睇支共啲假channel
染色係要循序漸進

弊在老蕭好鐘意分析啲假新聞呢

係 唔理條片講咩都好 見到個名已經關

燒山和理非啫
分析上都可以睇下嘅
不過結論總係有種燈味
個人覺得係有時過份樂觀有時過份悲觀
搞到成日捉錯路

咁燒山仲有講中國歷史同文學咁，廢老係鐘意聽既。

深黃老母近期都鐘意睇燒山, 應該係佢d 淺黃朋友send 俾佢
佢仲話"蕭若元係我果代既人黎, 佢分析得幾有道理"
佢一向其實唔睇youtube 唔睇fb, 我淨係幫佢裝左蘋果同like 立場
點先可以令佢唔睇, 求攻略

如果你唔想佢睇
係建議影片右上禁 --沒有興趣--> 原因--->以下頻道沒有興趣
3-5次之後就會唔出
我見簡體字就block

得閒用佢ac 睇多d你想佢睇既channel
Google 會suggest 番d相同既比佢 (大數據?)

我洗到我老豆個google ac 得番 nowTV, RTHK, 明周等等
琴日見佢竟然開icable app 睇新聞

講起就嬲
我幫我爹sub左一堆較黃偏中立既channel
本身以為可以令佢個人中立D
結果佢係首頁見到D片個title就F5
直到有港人港地 陳怡 佢先click入去睇

參考#48

更新版：

老燒》老徐 = 趙氏》細良》小豪子太后 = D100（大班）》白兵》升其易》啤梨晚報》碌撚

燒山係和理非手法姐, 甘比

我老豆一向淺黃但好少睇評論節目，最近開始狂煲燒山

其實藍絲廢老睇燒山有一個好大嘅好處，就係燒山成日強調邏輯思考（即使佢成日分析錯），好多時step by step咁講埋佢係點come up到佢嘅結論同埋係點eliminate其他可能性。（雖然成日都錯）
廢老聽得多我相信真係會慢慢變到有批判思考。

蕭若元出名在編劇呀嘛 唔係分析時事
所以講乜都唔中
我老母以前都會聽老蕭
俾我咁樣寸完佢之後都冇再聽
而家會連毓民踩場都接受到

近期都有聽下升其易，個訂閱都升得幾快

幫佢見一個block一個

老燒啲風格啱啲中年阿叔
講嘢懶有根據咁

佢d 淺黃朋友係直接send 燒山條youtube 片既link 俾佢
(我唔會block 佢d 朋友 , 佢自己已同藍絲朋友割蓆)
唔係自己彈出黎果隻
結果就越睇越多
雖然佢好黃, 幾廿歲人話想去衝前線
但係我都唔係好明點解佢咁like 燒山
有冇進階版youtube channel suggest 下?

叫佢掉轉睇

我父母自己呢一兩個月係YouTube 睇睇下連左去啤梨晚報，依家晚晚睇直播
唔知算唔算好事？

點都好過啲鳩藍channel.

我係後生仔都睇燒山 有咩問題

燒山都係黃絲

比佢睇囉

年齡層問題

其實佢都已經係深黃啦，仲洗鬼理佢睇咩channel.....

睇毓民有用。我老母原本港豬偏藍睇到變黃。。屌埋身邊d藍屍朋友。

燒山好睇過吳志森 起碼冇咁悶

我阿爸都成日睇
不過佢都睇開蘋果 細良 趙善軒
乜鬼都睇

同支那01一樣
雖然係死仆街食屎媒體
成撚日借啲意出賣港人
但係畀啲深藍甚至深紅睇
係有極大效用

燒山成日都燈
費事搞到佢有錯誤觀念啦
我老母又未夠潮, 唔知道燒山係燈神, 信到十足十

屌得好笑好多

碌撚
不過一時時佢
好多時鳩屌

老實講呢個唔係理由。
無人可以預知未來，其他KOL咪又係估親都唔中。

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】
大家幫手訂閱，讚好，留言
都可以令影片更容易成為長輩的推薦影片

【TELEGRAM連結】
頻道更要大量稿手，剪片，宣傳人手！

——【上一個Po】——
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

燒山威番次

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我以為依個post係我開 但佢成功令我老豆由深藍變淺黃 我由佢睇算

都冇話唔睇得燒山
有得揀梗係多元化好d啦

燒山都好㗎
起碼唔會洗人腦
不過會搞到廢老成日叫人唔好衝
和理非好d咁

近排老豆睇開燒山同毓民

後生嫌廢/9up嘅老野台，真係好吸引上年幾嘅本土藍…比佢地覺得自己中立，又同聲同氣，自我感覺良好。

有時燒山笑到無聲我都唔明佢JM9，但老媽子好中意睇仲一齊笑…

建議樓主繼續以燒山圈養老豆，起碼好過更多大陸假片 fake9佢…

燒山雖然成日燈 但佢起碼係黃絲 仲出片反駁大中華膠

燒山雖然好撚燈但都算係同路人 可以睇

apple , icable, rthk, now, 明周,BBC中文,(獨立媒體?)

幫佢down 多d 新聞apps,
apple ,立場, icable, nowTV, RTHK ,google 新聞

你老豆係黃咪偷笑囉

我冇睇開 唔知好唔好

多謝燒山令我老豆由深藍變淺黃

我老母都幾中意睇毓民，而且仲好buy佢，我自己都嚇一跳
(利申老母係淺黃和理非)

可以比佢睇 係碼係同路人 而且老人家真係幾buy燒生

我老闆都好鍾意睇燒山, 有時見佢開住黎睇

上面個長輩頻道。仲有「黃偉民易經講堂」，講者都係老人家、又會引用易經同儒家論語講政治，十分適合長輩睇

如果聽得懂國語，可試文昭。

番去幫佢like 爆d fb page 同youtube 先

巴打唔好灰心, 我地係父母最重視既人, 唔好放棄佢地

睇白兵啦

燒山算係同路人

睇燒山可以令你老豆變黄

至於毓民,鬼嚟,不了

試下比白兵佢睇

白兵

入門版ｏｋ

引經據典好似都幾好, 岩佢年紀大既睇
thx 巴打suggestion
我自己睇過覺得好悶

講開又講
我老豆淺黃，但係老母係藍。

早排同老豆講，建議佢睇下D100。點知原來佢一早就睇開，仲好慘咁同我講『你老媽好憎李慧玲，我聽親D100都要匿埋聽...』

agree 我老母都睇 on99

講到慘過去滾…

一睇到依編野就係隔離房聽到燒山把聲

係

睇老嘢不如國師

今次真係要多謝燒山

老燒值得推介,不會輸出仇恨,會自我修正,始終係一個讀歷史嘅人

次次有邊個埋毓民身，個team肯定散
佢睇你唔順眼就開節目屌鳩你

社記、人狗、熱狗、國師、港獨……

俾佢睇啦 一步步嚟

比佢睇神駒

老一輩好似傾向鐘意蕭生同劉細良
如果老人家本身偏藍嘅話可以用蕭生嚟改變下佢哋嘅諗法先

睇啤梨啦

我老母都去左睇燒生

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

立場一致已經好好多

燒山好野

燒山咪藍絲kol

太后啦，幾易入口

Burn hill good thing

好過睇支共fake news嘅 由佢啦

劉細良太長氣
同埋成日回帶

自己聽咗一排冇聽

我老母都係日日睇蕭生，點搞

不過睇燈神, 好過睇假片既

我阿爸阿媽由朝睇到晚
燒山+劉銳紹

睇廣東話算好D啦睇埋D蝗語讀稿器先恐怖

應該
起碼知道實情
燈唔燈嗰啲你老豆睇睇下就明架啦

比上不足，比下有餘

高級版 同專業版有咩好介紹??

咁就自己去睇下講咩 批判性思考下

我老豆都係

我最近先知沙田屋企有好大班上年紀師奶係燒山fans, 又做會員又去聚會，全部黃㗎！
所以燒山係好開始💪🏻

燒山雖然都膠膠地，但起碼都會閙政府，老人家黎講睇下冇壞

100% 全中

或者明居正

老燒絕對有能力將一個淺藍轉化成淺黃。
睇得多，易入口之後，YouTube會建議埋其他淺黃片。

我老母因爲咁五年內由淺藍變深黃

我原本老豆都係藍
突然有排睇燒山加埋元朗721
依家已經叫警察做狗

我老母又係 佢仲鐘意睇游清源
最近叫佢睇D100
劉細良我驚太深佢唔明

燒山係黃 緊係睇啦

咁燒山又真係幾高娛樂性既

吳明德教授

裝個快速鍵一襟就開到咪容易睇
入面like 哂蘋果老蕭d100 852 立場
甘一開就會係前面有得睇
我老母都係睇youtube

我都係 見到前線手足都唔割

希望燒山幫手調教下我老豆

咁多人唔簡 簡個痴線佬

damn true 膠化點都好過做敵人少少嘅，遲D 再加D 黃毓民畀佢啦，慢慢加重藥

屌你老味 仲要投埋共

我老媽都睇蕭生，佢真係吸引到啲老人家睇

不如叫佢睇852郵報, 游清源都幾好聽.

今晚睇下先

咁唔爭在推埋江峰

以毒攻毒

比

我都好鐘意睇燒山
唔敢同人講

都唔只係政見
咬字、組織能力都係好

本土kol應該都要學吓
哩啲有得練番嚟

但我老母係無腦黃絲
唔太知發生咩事，但總之會瘋狂屌差佬同政府

唔知點解好多中年/老都鐘意燒山
講野又慢又燈

其實蕭生真係唔差
就算唔認同佢和理非至上主義
離地都好 至少個心係企喺我哋呢邊
估計可以轉化你老豆做淺黃或以上
睇睇下佢自然會睇多啲

點都好過D藍絲channel掛...?

我阿媽最近睇852郵報

介紹多一個你

趙氏讀書生活

唔係呀嘛你
啤梨老千黎，唔好推d人去死啦你
條友成日賣埋d垃圾水鳩人，又推d人去馬拉買樓
最深刻果次高過市價價賣avengers:end game 戲飛水鳩人話係首影真係仆街到核爆
又話同電影公司傾好左係比幾排傷殘人仕免費睇
所以普通人收貴d喎
仲話咩到時有道具展又有明星model去
之後又賣d乜鳩北韓大補酒定唔知大補丸
d鳩野真係多到天上繁星咁不能盡錄
唔該唔好推介呢d終極垃圾
唔係講叫雞講粗口就好有趣
好多男人都識得講架
唔該唔好推介

睇得多燒山可以訓練佢唔好盡信網上言論

我外母又有睇燒山

推而廣之，咁多中老年做藍絲都係你呢個原因。一種同後生仔鬥氣嘅心態。

燒山其實係好多上左岸既廢中廢老既代言人
唔勇武企道德高地但黃
佢浸浸下就轉黃架啦放心

老母睇啤梨晚報 入完二坡坊做咗擁躉
貪佢粗口橫飛夠貼地夠識搞氣氛
食飯已經唔睇TVB直接開啤梨晚報

依家啲新聞佢update過我
成日睇林匡正做現場圍差佬

老母一開始睇燒山 睇睇下睇左陳浩天

其實燒山「唔做節目」之後 係依方面好有影響力 當然燈力都好勁

留名待睇 我有睇開劉世良

比佢睇吳志森

燒岸聽完要相反諗

咁就仆街啦 燒山有時會A一下去咗D 點思考呀大佬 仲要九成九錯

睇志森與志豪

聽咗好多年 以前炮打師令部聽到依家得返3個人 依排佢地都係純屌人

劉細良&廢陶
真係你睇埋我嗰份

我專睇佢啲廣告 個月餅盤菜吸引過佢9up

如果你有機會幫佢block，順手狂用佢account睇啲岩中年人口味既黃channel，個youtube自然會不停推薦

好過睇埋啲洗腦愛國channel 俾佢睇住先 慢慢轉其他

老豆日日睇D100都仲係深藍
但佢成日話自己中立係綠色

其實同852差唔多
不過燒山燈力十足

我屋企人都係 佢地而家睇01我都算欣慰

我爸都好鍾意睇佢, 但我媽嫌佢太多粗口

睇埋陶傑

大灣駒lor，好多老人家聽

failed news =/= fake news

Yes

最啱啲唔會fact check又驚到會傳俾人又以為發現新世界啲老豆老母

睇陳雲細良

啱睇？

其實老燒嘅分析係值得睇，亦好多知識分子睇

啤梨晚報
老豆晚晚睇齊齊長

呢樣真
燒山中美貿易戰開始多咗好多views
早兩個月有次返屋企樓下夜更看更呀叔聽緊燒山
仲入哂神招呼都無打
如是者早幾日返屋企撞正日夜班交更
佢同日更福建呀伯討論緊國家大事
夜更講撚哂啲所謂收到風既料
串到個日更話自己唔識咁多野
最後日更敗走

廢陶就算啦，俾阿澤屌件事後望都唔想望

我都有同事日日睇蘋果實體版 但反示威者

佢一開始中立/淺藍 但好快變左深黃
依家逢係屌狗屌政府都啱

劉細良對老人家都好有影響力

老豆晚晚一齊屌佢老味

癈老唔搞事當賺咗

好過咩都唔睇啦

嘩屌你老味依個勁啊 下下都成粒幾三粒鐘

除左幫佢subscribe之外教多你一個方法將youtube既推介變哂非藍媒
搵一晚零晨開個黃媒，例如係民間記者會或泛民記者會，由佢自動播，播完一個之後正常會自動播其他相關video
掛一兩晚，好快佢youtube就清洗哂d垃圾

屌緊係叫佢睇啤梨晚報la

無問題，蕭生嘅分析可以作為參考，其實佢引經據典來講佢超強，同埋幾好睇，耐何天生燈神力難違，引到個個高登連登仔恥笑佢，其實我覺佢講嘅野無乜問題，有部分很有參考價值。

燒山入門好

我兩老都好鍾意睇燒山

我就覺得燒山冇咩所謂 起碼唔係fake news
係燈姐

好過睇周融嘅點都

好多人鐘意睇hk01 因為各打50大板咁話

恭喜巴打

屌我呀爸都係深藍但睇燒山

俾佢睇劉細良

有得唔比架咩
你老豆細個有冇唔比你睇咸網 咁你有冇睇

佢串藍絲串得好應同好搞笑

深藍變淺藍睇燒山係ok

Parental Guidance

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

我今朝訓醒見到老豆睇燒山

我老母好鐘意睇游清源
條友成日講嘢之前都敲鐘好撚煩

可唔可以話我知邊啲要block?
老母成日睇youtube信到十足十
但我唔知佢地乜水

後生仔對老一輩唔夠說服力，佢地鐘意似老賣佬，睇左燈神先一步步黎啦

其實有藍絲父母嘅都可以介紹燒山佢地睇，好多藍絲俾佢轉黃

燒山OK啊

因為燒山响7,80年代確實係好出名嘅編劇，90年代係屬於才子類
响你哋父母果輩嘅嚟講佢係有學識有份量嘅人，所以佢哋會偏向願意聽佢講嘢。
加上佢嘅語氣唔算激，又會引經據典，確實係對佢哋易入口好多。
好事嚟，唔洗急，easy level開始慢慢上

幫佢訂閱全港YOUTUBER

我屋企都係

睇台長？myradio唔係得碌撚一個嘛

佢係fake 人姐

睇睇下你開始幫口引導，將佢由深藍變淡黃

廢老易接受老燒
因為佢地同輩, 而且老燒係佢地個輩出名既才子
廢老好盲從權威

屌佢依家出片密撚過舊時好多

咪由佢睇囉有乜所謂

作為深黃應該要進化

近一個月燒山無再鳩屌後生仔 , 可以推俾深藍睇

白兵會唔會太深

好過無

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

睇燒山點都好過睇港人講地好多囉

我老豆又成日睇劉細良，之後睇完一兩次就扮睇穿晒成個局咁，叫佢聽光明頂又唔聽，不過好彩而家係黃

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

燒山個對象就係大家家差唔多年紀，鐘意聽溫和既分析。

多謝燒山為香港出一分力，吸納更多家長做淺黃

毓民鬧過天琦游B

根本一早收編左做共諜

我同我老細都係聽燒山

利申：基金佬

睇劉細良點都好過睇藍C啲假新聞好多啦

無問題喎

幫佢subscribe 多啲正常嘢啦

游清源 如何？老母睇佢

係之後扮到好似睇穿一切難頂啲啫

push

屌我嗰日都發現我老竇睇燒山

介紹佢睇鱷魚談
垃撚圾的香港政府
幾好笑下

好過藍好撚多。由燒山入門，隨佢思考可能自我升級。

應以何身得道者 即現何身而為説法
燒山只係其中一個化身 毋須執著

燒山最啱中老年人聽
最入手 mode

劉細良趙博 就係比懶中立高學識人聽

啤梨就啱市井 layman 入手
share 講女講八排掛嘅節數就最好

發覺啲老一輩好鍾意睇啲陰謀論/收到風既料

Opposite news

廢老鍾意陰謀論同消息人仕
852，廢老應該好鍾意

細良太撚長

俾佢睇返藍屍好過啦
傻嘅好過弱智

852好岩佢地

比毓民不如比天崎

細良係下一步，少少，少少加啲入去。

細良啲政局分析好啱啲廢老口味，因為聽完可以自己拎去講攞威。

世伯進步左，多多鼓勵！

呢度個個好鐘意操控老豆老母睇咩
好撚on9

唔係睇fake news就得啦

真
呢度d連登仔永遠覺得自己睇果個最好

其實燒山除咗燈力十足之外有咩大問題？

起碼有分析有引經據典

利申：睇過但少睇

呢個真 全家都睇燒山

咁唔係人人思想都要一樣嘅

年紀大就搵返啲對佢口型嘅嘢睇

無乜問題

yes
對中老年嚟講

係清泉

咪乜都反

但要提醒佢要將所有推論相反

就係睇fake news

深藍播 文昭談古論今

左就左膠d

但起馬都屌柒個政府大部份時間講真相

有冇巴絲雙親睇劉銳紹
我爸近期睇完，效果好似唔錯

劉世良唔錯
個樣鳩下鳩下咁冇攻擊性

老豆又睇緊了

燒山心諗
連登平時話我燈
而家收復你雙親

比藍絲睇岩晒
起碼了解下而家班人點解無錢收都要上街抗爭

我不嬲都鍾意睇燒山

老燒由基本邏輯嚟講係幾易入口

好轉先睇啤梨

點都好過假新聞

我地睇悶撚到訓著兩次

Ok wor, 係咁share燒山俾d廢老先

我識有廢中藍絲睇到幫佢買埋月餅

兩老6月淺藍 會話班後生人搞事
唔清楚大家追求緊咩野
之後偷偷幫佢地fb like立場 now cable
youtube follow細良 燒山 游清源
現家我老母一返屋企就要開黎聽
煮飯聽 食飯聽 洗碗沖涼痾屎都要聽
連電視睇唔睇係咁鬧黑警
老豆難搞少少 因為佢唔中意人搞佢電話
不過最近都開始聽youtube
係咁同我講中共陰謀論
現家成家都支持攬炒

上次有句留言

"唔講以為人地開會佢係離黎"
次次都估一餐

係真既話應該大力向藍絲父母推廣燒山

Barry ma 冇point勁難聽

基本上好多上咗年紀嘅人都勁鍾意聽燒山

燒山已成男神

71係咁同我講
我地中左伏啦 乜乜乜

家父日日翻屋企就係為左燒山
快快趣食完飯即刻開嚟睇
又開得大聲 又喺度同我傾內容

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

燒山突然升左上廢中神枱

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

之前發現我老豆都係日睇夜睇
但佢接受到衝立會
個晚仲要睇直播見住手足衝完係咁話走佬留力第日再打過

燒山都好過藍絲fake news嘅

睇燒山點都好過睇藍絲野

重想點 好多手足雙親係藍真係好慘 你已經係身在福中不知福

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

燒生

bookmark 比老豆先

唔駛
係燈啲

.

撐吳sir

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

我覺得佢啲嘢都幾有營養
又講得唔悶
有時有啲scholar嘢
不過佢比較老氣橫秋唔係人人啱（我就OK嘅）
同埋成日俾網友gat佢講啲嘢唔中

好羡慕, 我個藍絲老豆冇分析能力, 老燒佢實唔會睇得明